---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 99
    year: 2021
    month: 01
---

32db NovoFine 0,3×8mm tű (09/2023 szavidővel) feleslegessé vált. Ha kell valakinek elküldöm szívesen. Victosa-hoz volt használva! Messengeren üzenhettek!
---<<post_delimiter>>---
Jó napot ! Én szeretném kérni, hálásan köszönöm előre is..!
nagyon szépen köszönöm, megkaptam.
kedves János, a Victoza-t már nem használod? megkérdezhetem mi volt a probléma vele?
